仲記唔記得之前有個阿叔youtuber 比人叫佢冷面笑匠

有無人記得佢

iphone man?

yes

Lou記？

佢個女

睇佢D片笑唔出